（有圖）有人係我女朋友條邨招收外圍？

琴日女朋友番到屋企就有張紙摺系門口（連隔離屋都摺埋）， 乜而家啲非法外圍咁猖狂？報警有冇用

腿
但手指

腳more

吊你老母做廣告

非洲妹?

基佬腳

男人老狗著裙

每人先收300

男人手女人腳